[一人一個Idea] 日後嘅抗爭，創意力會係我地最大武器

理大一役，我信大家都巳經發現到問題！
我地係冇攻擊力
橋上只要數位防暴向下方射TG，我地幾百人就要後退，完全冇方法進攻。

我地要有遠攻
我覺得創意力會係我地最大嘅武器！ 炮台、投石機、丫叉等，都係用我地嘅創意去製造。

大家有冇啲idea去整啲新嘅武器？
依家大部分戰區得返 沙、水龍頭、竹、草等等。如果可以利用佢地去整武器...

我都唔知呀，你地有冇Idea

例如用 水龍頭+洗地嗰啲高壓水槍

你唔夠 快 狠 準 嘅話，永遠防線後退嘅只有我地，你可以睇返班狗後退嘅原因，係有班人突襲出去，火魔又好，萬磚又好，唔夠快同狠，對方永遠唔驚你